入嚟擺低首你依家聽緊嘅歌

皇上

唔撚鐘意

在天之靈

你唔鐘意我喇

周國賢啲歌都正

識野

首歌叫「唔撚鐘意」

柒左

我瞓啦 早抖

早抖

My little airport - rm1210

怎麼了 -周興哲

騷靈

守破離

百年樹木

呢首真係好正

識聽

大家都聽緊皇上

煙霧瀰漫

廣東話歌

我老公 軒軒好好j

聽到瞓唔著

好正呀佢演唱會
腦已洗

冇去過
今年佢好似11月再開 到時睇下買唔買到飛先

好
無伴

好想佢換黑西裝抱起我跟住以無邊溫柔吻我

塵埃落定

諗起都興奮

gay架

佢bi 架

星塵

好想軒叔瘋狂同我講黃色笑話

放不過自己

啲歌詞

過往不過去 未來來不及

"I won't give up " Jason Mraz

你流下了淚滴他留下你

係心聲

聽到眼濕濕

Aimer - I beg you

失樂園

boa no.1

屌你唔隊草 我就唔撚鐘意

呢首之前成日聽

月半小夜曲

寧願當初不相見

又要返工

好聽

早晨啊

Sam Smith - I’m not the only one

落花流水

早晨啊藍籃 就收工嚕

我都放左學啦

江南-林俊傑

無賴

林家謙 下一位前度

/若覺得第一位最愉快
為何上一位不釋懷
誰亦在反覆錯愛之旅捱大/

內外 小肥

收工 我嚟 嗰個唔想再用了

呢首我日日loop

藍籃

假使世界原來不像你預期

MANTRA - Bring me the horizon

咩樹

仲有呢首 莫文蔚 慢慢喜歡你
好sweet

R水吹

仲唔訓？

瞓咗啦

開不了心

If I could see you again- Yiruma

spread your wings

連登仔介紹

閉目入神

尊嚴

早晨 又要返工

Twice-knock knock

我放學喇 你加油

做學生真好

時光

每日一定會loop嘅歌
Gin

耐人尋味 學友

關楚耀新歌

劉小慧 - 留住這一刻

無愛可失得不到相戀別說失戀 ：（

春秋

One more time

我依家都聽緊

介紹埋你聽孫燕姿嘅「我不難過」同「我懷念的」

有聽開我懷念的

ITZY - DALLA DALLA

慘

金剛圈

勇悍．17

The best version of 酷愛 should be 2014 LIP as always.

佢係我男人

仲以為唔覆了

遙吻

點會呢

好人

一向

做咩樹呀

唔開針

陳僖儀 蜚蜚

Ruel-younger

點解呀？

想同人傾偈 但木人

同禾傾

謝⋯

唔巧唔kai心啦